影帝劈價賣玉墜 低價遊長城有餘興節目

2017/4/23 下午10:00:29
【「影帝」劈價賣玉墜】
【低價遊長城有餘興節目】

有內地記者最近「放蛇」，參加低價長城遊，看看不良旅遊業者有些甚麼新招騙遊客。

基本不變的是以 50 元先騙上車，跟著就反口叫價，要付 210 元才能做「好漢」。

到回程時，導遊借口車壞，把旅客效在一間玉石店，讓各人休息，其實就是請君入甕。

記者發現，店內會有自稱少東的「影帝」，看準人類貪小便宜、似是而非的惻隱之心，軟硬兼施推銷他的玉器，同行者不少定力不足，相繼奉上一、二千元，買走「影帝」的劈貨。

＃有線新聞 ＃長城 ＃北京 ＃放蛇 有線中國組

笑死

我呀華

從來未令朋友食過虧